#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-01 02:39+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-01 02:58+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Choose Type"
msgstr "選擇類型"

msgid "Subtitle has been updated!"
msgstr "字幕已更新！"

msgid "URL"
msgstr "網址"

msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Please enter server name"
msgstr "請輸入伺服器名稱"

msgid "Please enter the episode list in the form!"
msgstr "請在表單中輸入劇集列表！"

msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Import successfully!"
msgstr "匯入成功！"

msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Link"
msgstr "連結"

msgid "Alternative Link"
msgstr "替代連結"

msgid "Successfully"
msgstr "成功"

msgid "Update Episodes"
msgstr "更新劇集"

msgid "Import Episode"
msgstr "匯入劇集"

msgid "Update Post Info"
msgstr "更新帖子資訊"

msgid "Backup link server update successful"
msgstr "備份連結伺服器更新成功"

msgid "Please enter link list!"
msgstr "請輸入連結列表！"

msgid "Please select the episode to import!"
msgstr "請選擇要匯入的劇集！"

msgid "Are you sure you want to delete this server & all episodes?"
msgstr "您確定要刪除此伺服器和所有劇集嗎？"

msgid "Add subtitles"
msgstr "添加字幕"

msgid "Delete The Current Episode"
msgstr "刪除當前劇集"

msgid "Add Backup Server"
msgstr "添加備份伺服器"

msgid "Add Field"
msgstr "添加欄位"

msgid "Update Server"
msgstr "更新伺服器"

msgid "Update Subtitle"
msgstr "更新字幕"

msgid "Click Here To Add A New Episode"
msgstr "點擊此處添加新劇集"

msgid "Need to <b>Update Episodes</b> Before <b>Adding Subtitles</b>"
msgstr "在<b>添加字幕</b>之前需要<b>更新劇集</b>"

msgid "Need to <b>Update Episodes</b> Before <b>Backup Links</b>"
msgstr "在<b>備份連結</b>之前需要<b>更新劇集</b>"

msgid "Choose Episode"
msgstr "選擇劇集"

msgid "Episode Manager"
msgstr "劇集管理器"

msgid "Single movie"
msgstr "電影"

msgid "TV show"
msgstr "電視節目"

msgid "Ongoing"
msgstr "連載中"

msgid "Trailer"
msgstr "預告片"

msgid "Episode List"
msgstr "劇集列表"

msgid "Movies"
msgstr "電影"

msgid "TV Series"
msgstr "電視劇"

msgid "TV Shows"
msgstr "電視節目"

msgid "Theater Movie"
msgstr "院線電影"

msgid "Movies Coming"
msgstr "即將上映"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Player Options"
msgstr "播放器選項"

msgid "SEO Optimization"
msgstr "SEO優化"

msgid "Auto config Yoast SEO"
msgstr "自動配置Yoast SEO"

msgid "Display custom title on the info page (including episode, release, quality...)"
msgstr "在資訊頁面顯示自定義標題（包括劇集、發布、品質...）"

msgid "Remove the categories prefix"
msgstr "移除分類前綴"

msgid "Category URLs in WordPress contain a prefix, usually <strong>/category/</strong>, this feature removes that prefix, for categories only."
msgstr "WordPress中的分類網址包含前綴，通常是<strong>/category/</strong>，此功能僅移除分類的前綴。"

msgid "Modify your SEO title by editing it right here"
msgstr "在此處編輯您的SEO標題"

msgid "SEO title (Page watch movie)"
msgstr "SEO標題（觀看電影頁面）"

msgid "URL Type"
msgstr "網址類型"

msgid "Player tabs"
msgstr "播放器標籤"

msgid "JW Player Basic Settings"
msgstr "JW Player基本設置"

msgid "ADS Vast Settings"
msgstr "ADS Vast設置"

msgid "Resume Playback"
msgstr "恢復播放"

msgid "Use localStorage to remember where the user left off and resume playback at the same time offset when revisiting the page."
msgstr "使用localStorage記住用戶停止的位置，並在重新訪問頁面時從相同時間點恢復播放。"

msgid "Auto reset cache"
msgstr "自動重置快取"

msgid "Automatically clear the cache if the player error"
msgstr "如果播放器出錯，自動清除快取"

msgid "JWPlayer Error Detect"
msgstr "JWPlayer錯誤檢測"

msgid "Show Modal Popup"
msgstr "顯示模態彈窗"

msgid "Auto Play Alternative Server"
msgstr "自動播放替代伺服器"

msgid "Autostart"
msgstr "自動開始"

msgid "Auto Pause Player"
msgstr "自動暫停播放器"

msgid "Automatically pauses the player based on certain rules"
msgstr "根據特定規則自動暫停播放器"

msgid "Share Button"
msgstr "分享按鈕"

msgid "Cache Player"
msgstr "快取播放器"

msgid "Enable cache link"
msgstr "啟用快取連結"

msgid "Cache time"
msgstr "快取時間"

msgid "Cache expired time. (seconds)"
msgstr "快取過期時間（秒）"

msgid "License Version"
msgstr "授權版本"

msgid "Jwplayer License key"
msgstr "Jwplayer授權金鑰"

msgid "A license key is required for the Pro, Premium and Ads edition."
msgstr "Pro、Premium和廣告版本需要授權金鑰。"

msgid "Logo File"
msgstr "標誌檔案"

msgid "The URL of an external JPG, PNG or GIF image to be used as watermark (e.g. /assets/logo.png). We recommend using 24 bit PNG images with transparency"
msgstr "用作浮水印的外部JPG、PNG或GIF圖片的URL（例如：/assets/logo.png）。我們建議使用具有透明度的24位PNG圖片"

msgid "Logo link"
msgstr "標誌連結"

msgid "The URL to visit when the watermark image is clicked. Clicking a logo will have no affect unless this is configured"
msgstr "點擊浮水印圖片時訪問的URL。除非配置此項，否則點擊標誌不會有任何效果"

msgid "Auto hide logo (JWPlayer only)"
msgstr "自動隱藏標誌（僅限JWPlayer）"

msgid "Logo Position"
msgstr "標誌位置"

msgid "Top left"
msgstr "左上"

msgid "Top right"
msgstr "右上"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

msgid "Control bar (JWPlayer only)"
msgstr "控制欄（僅限JWPlayer）"

msgid ""
"This sets the corner in which to display the watermark. The \"control-bar\" option is only supported in JWPlayer and adds the logo as the leftmost icon "
"in the right grouping of buttons in the control bar."
msgstr "此設置指定顯示浮水印的角落。“控制欄”選項僅支持JWPlayer，並將標誌作為控制欄右側按鈕組中的最左側圖標。"

msgid "Default poster image"
msgstr "預設海報圖片"

msgid "Upload Subtitle"
msgstr "上傳字幕"

msgid "Add the url of the file subtitle.srt, .vtt or using the Upload button."
msgstr "添加字幕檔案的URL（subtitle.srt、.vtt）或使用上傳按鈕。"

msgid "Select a method to read subtitles"
msgstr "選擇讀取字幕的方法"

msgid "Direct link"
msgstr "直接連結"

msgid "Use readsub.php"
msgstr "使用readsub.php"

msgid "Subtitle color"
msgstr "字幕顏色"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字體大小"

msgid "About text"
msgstr "關於文字"

msgid "Custom text to display in the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "在右鍵菜單中顯示的自定義文字。僅適用於Premium和廣告版本"

msgid "About link"
msgstr "關於連結"

msgid "Custom URL to link to when clicking the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "點擊右鍵菜單時的自定義URL。僅適用於Premium和廣告版本"

msgid "Show Ads Vast"
msgstr "顯示廣告Vast"

msgid "Enable Ads For Embed"
msgstr "啟用嵌入廣告"

msgid "If This Option is Enabled, Ads Will Display in Embed Links"
msgstr "如果啟用此選項，廣告將顯示在嵌入連結中"

msgid "Ads code"
msgstr "廣告代碼"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Thumbs"
msgstr "縮圖"

msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Categories"
msgstr "分類"

msgid "Actors"
msgstr "演員"

msgid "Directors"
msgstr "導演"

msgid "Release"
msgstr "發布"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

msgid "Episodes"
msgstr "劇集"

msgid "view"
msgstr "觀看"

msgid "Movie"
msgstr "電影"

msgid "List Movies"
msgstr "電影列表"

msgid "Add new"
msgstr "添加新項目"

msgid "Add new movie"
msgstr "添加新電影"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "View Post"
msgstr "查看帖子"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "No result"
msgstr "無結果"

msgid "All Movies"
msgstr "所有電影"

msgid "Category"
msgstr "分類"

msgid "Add Movie"
msgstr "添加電影"

msgid "Formality"
msgstr "形式"

msgid "Poster image URL"
msgstr "海報圖片URL"

msgid "Input image url or use Upload button."
msgstr "輸入圖片URL或使用上傳按鈕。"

msgid "Upload Poster image"
msgstr "上傳海報圖片"

msgid "Remote upload the poster image to server"
msgstr "遠端上傳海報圖片到伺服器"

msgid "Featured image URL"
msgstr "特色圖片URL"

msgid "Post thumbnail URL"
msgstr "帖子縮略圖URL"

msgid "Set as featured image"
msgstr "設置為特色圖片"

msgid "Set as featured image and save image to server"
msgstr "設置為特色圖片並保存圖片到伺服器"

msgid "Auto save images"
msgstr "自動保存圖片"

msgid "Auto save images to server"
msgstr "自動保存圖片到伺服器"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Adult content (18+)"
msgstr "成人內容（18+）"

msgid "Original Title"
msgstr "原始標題"

msgid "Runtime"
msgstr "運行時間"

msgid "Runtime (90 min)"
msgstr "運行時間（90分鐘）"

msgid "Episode"
msgstr "劇集"

msgid "Episode 20, Tập 20"
msgstr "第20集，Tập 20"

msgid "Total Episode"
msgstr "總集數"

msgid "Quality"
msgstr "品質"

msgid "Notification / Note"
msgstr "通知/備註"

msgid "Showtime movies"
msgstr "上映電影"

msgid "Video URL"
msgstr "影片URL"

msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

msgid "Embed / iframe"
msgstr "嵌入/iframe"

msgid "Thumbnail URL"
msgstr "縮略圖URL"

msgid "Episode Type"
msgstr "劇集類型"

msgid "Episode Types"
msgstr "劇集類型"

msgid "All Items"
msgstr "所有項目"

msgid "Parent Item"
msgstr "父項目"

msgid "Parent Item:"
msgstr "父項目："

msgid "New Item Name"
msgstr "新項目名稱"

msgid "Add New Item"
msgstr "添加新項目"

msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目"

msgid "Update Item"
msgstr "更新項目"

msgid "View Item"
msgstr "查看項目"

msgid "Separate items with commas"
msgstr "用逗號分隔項目"

msgid "Add or remove items"
msgstr "添加或移除項目"

msgid "Choose from the most used"
msgstr "從最常用的選擇"

msgid "Popular Items"
msgstr "熱門項目"

msgid "Search Items"
msgstr "搜索項目"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "No items"
msgstr "無項目"

msgid "Items list"
msgstr "項目列表"

msgid "Items list navigation"
msgstr "項目列表導航"

msgid "News categories"
msgstr "新聞分類"

msgid "News category"
msgstr "新聞分類"

msgid "All categories"
msgstr "所有分類"

msgid "News"
msgstr "新聞"

msgid "Add news"
msgstr "添加新聞"

msgid "News tags"
msgstr "新聞標籤"

msgid "News tag"
msgstr "新聞標籤"

msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid "Add new video"
msgstr "添加新影片"

msgid "Video Categories"
msgstr "影片分類"

msgid "Video Category"
msgstr "影片分類"

msgid "Video tags"
msgstr "影片標籤"

msgid "Video tag"
msgstr "影片標籤"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Search Status"
msgstr "搜索狀態"

msgid "All Status"
msgstr "所有狀態"

msgid "Parent Status"
msgstr "父狀態"

msgid "Parent Status:"
msgstr "父狀態："

msgid "Edit Status"
msgstr "編輯狀態"

msgid "Update Status"
msgstr "更新狀態"

msgid "Add New Status"
msgstr "添加新狀態"

msgid "New Status Name"
msgstr "新狀態名稱"

msgid "Post options"
msgstr "帖子選項"

msgid "Search option"
msgstr "搜索選項"

msgid "Parent"
msgstr "父項目"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Add New"
msgstr "添加新項目"

msgid "New option name"
msgstr "新選項名稱"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Loading player, please wait..."
msgstr "正在加載播放器，請稍候..."

msgid "We are unable to find the video you are looking for. There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner!"
msgstr "我們無法找到您正在尋找的影片。可能有多種原因，例如影片已被所有者移除！"

msgid "This video file cannot be played."
msgstr "此影片檔案無法播放。"

msgid "To continue watching, please click on the \"Reload Player\" button"
msgstr "要繼續觀看，請點擊“重新加載播放器”按鈕"

msgid "or click on the buttons below"
msgstr "或點擊下面的按鈕"

msgid "Reload Player"
msgstr "重新加載播放器"

msgid "Redirect to Server"
msgstr "重定向到伺服器"

msgid "Redirect to Edit"
msgstr "重定向到編輯"

msgid "Episode Name"
msgstr "劇集名稱"

msgid "Episode Slug"
msgstr "劇集Slug"

msgid "Episode Link"
msgstr "劇集連結"

msgid "Add Server"
msgstr "添加伺服器"

msgid "IMBD Rating"
msgstr "IMBD評分"

msgid "IMBD Vote"
msgstr "IMBD投票"

msgid "Trailer URL"
msgstr "預告片URL"

msgid "Export Episodes"
msgstr "匯出劇集"

msgid "Post Name"
msgstr "帖子名稱"

msgid "Show/Hide Server"
msgstr "顯示/隱藏伺服器"

msgid "Post Status"
msgstr "帖子狀態"

msgid "Latest Episode"
msgstr "最新劇集"

msgid "Post Type"
msgstr "帖子類型"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Mass Import Episode"
msgstr "批量匯入劇集"

msgid "Add Episode Server"
msgstr "添加劇集伺服器"

msgid "Edit Movie Details"
msgstr "編輯電影詳細資訊"

msgid "Choose Server Hide"
msgstr "選擇伺服器隱藏"

msgid "Choose A Server"
msgstr "選擇伺服器"

msgid "Publish"
msgstr "發布"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Copyright infringement!"
msgstr "版權侵權！"

msgid "Select Filter Field"
msgstr "選擇篩選字段"

msgid "Enable/Disable Movie Filtering"
msgstr "啟用/禁用電影篩選"

msgid "On/Off Button Player"
msgstr "開/關按鈕播放器"

msgid "Setting Button Player"
msgstr "設置按鈕播放器"

msgid "Button Player Postion"
msgstr "按鈕播放器位置"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Center"
msgstr "中"

msgid "Select Button Player"
msgstr "選擇按鈕播放器"

msgid "Views"
msgstr "觀看次數"

msgid "Next & Prev"
msgstr "下一個&上一個"

msgid "Auto Next"
msgstr "自動下一個"

msgid "Expand"
msgstr "展開"

msgid "Light"
msgstr "燈光"

msgid "Report"
msgstr "報告"

msgid "Like & DisLike"
msgstr "喜歡&不喜歡"

msgid "For Auto Next, Next & Previous Only Works with Series. Expand and Collapse only works when there is a Sidebar."
msgstr "自動下一個、下一個&上一個僅適用於系列。展開和折疊僅在有側邊欄時有效。"

msgid "Enable Find Episodes"
msgstr "啟用查找劇集"

msgid "Only Shows With Series. Not Shows With Movies"
msgstr "僅顯示系列。不顯示電影"

msgid "Using Ajax for Episodes"
msgstr "使用Ajax查找劇集"

msgid "Select the style to display the episode list"
msgstr "選擇顯示劇集列表的樣式"

msgid "Episode pages show at most"
msgstr "劇集頁面最多顯示"

msgid "The number of episodes displayed on the page"
msgstr "頁面上顯示的劇集數量"

msgid "Watch Button"
msgstr "觀看按鈕"

msgid "First Episode"
msgstr "第一集"

msgid "Last Episode"
msgstr "最後一集"

msgid "Episode order"
msgstr "劇集順序"

msgid "ASC"
msgstr "升序"

msgid "DESC"
msgstr "降序"

msgid "Episode Options"
msgstr "劇集選項"

msgid "Default Episode Name"
msgstr "預設劇集名稱"

msgid "SEO Title (Page movie info)"
msgstr "SEO標題（電影資訊頁面）"

msgid "URL Watch Page"
msgstr "URL觀看頁面"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Film Title"
msgstr "電影標題"

msgid "Film Released"
msgstr "電影發布"

msgid "Film Duration"
msgstr "電影時長"

msgid "Film Quality"
msgstr "電影品質"

msgid "Film Episode"
msgstr "電影劇集"

msgid "Home Url"
msgstr "首頁URL"

msgid ".html"
msgstr ".html"

msgid "Film Server"
msgstr "電影伺服器"

msgid "Auto config Rank Math"
msgstr "自動配置Rank Math"

msgid "JWPlayer Settings"
msgstr "JWPlayer設置"

msgid "Title Adult"
msgstr "成人標題"

msgid "Adult Content Info"
msgstr "成人內容資訊"

msgid "All Options"
msgstr "所有選項"

msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

msgid "Text Button color"
msgstr "文字按鈕顏色"

msgid "Showing old episodes manager"
msgstr "顯示舊劇集管理器"

msgid "No posts selected"
msgstr "未選擇帖子"

msgid "Are you sure you want to delete the selected posts?"
msgstr "您確定要刪除選定的帖子嗎？"

msgid "Cache Manager"
msgstr "快取管理器"

msgid "Total Cache"
msgstr "總快取"

msgid "Cache Empty!"
msgstr "快取為空！"

msgid "Delete All Cache"
msgstr "刪除所有快取"

msgid "Issues"
msgstr "問題"

msgid "Add one entry per line. These issues will appear in the form of a checkbox."
msgstr "每行添加一個條目。這些問題將以複選框的形式顯示。"

msgid "Reporter"
msgstr "報告者"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Broken Movie"
msgstr "損壞的電影"

msgid "List Broken Movie"
msgstr "損壞的電影列表"

msgid "Delete All"
msgstr "刪除所有"

msgid "Mark As Resolved"
msgstr "標記為已解決"

msgid "Auto Report"
msgstr "自動報告"

msgid "If using Ajax, when clicking on the episode list, the page will not reload"
msgstr "如果使用Ajax，點擊劇集列表時，頁面不會重新加載"

msgid "For the last option it only applies to using the XXX theme"
msgstr "最後一個選項僅適用於使用XXX主題"

msgid "Like"
msgstr "喜歡"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "less than 1 second ago"
msgstr "不到1秒前"

msgid "year ago"
msgstr "一年前"

msgid "years ago"
msgstr "多年前"

msgid "month ago"
msgstr "一個月前"

msgid "months ago"
msgstr "多個月前"

msgid "day ago"
msgstr "一天前"

msgid "days ago"
msgstr "多天前"

msgid "hour ago"
msgstr "一小時前"

msgid "hours ago"
msgstr "多小時前"

msgid "minute ago"
msgstr "一分鐘前"

msgid "minutes ago"
msgstr "多分鐘前"

msgid "second ago"
msgstr "一秒前"

msgid "seconds ago"
msgstr "多秒前"

msgid "Settings Comment"
msgstr "設置評論"

msgid "Enable Comment"
msgstr "啟用評論"

msgid "Select Comments"
msgstr "選擇評論"

msgid "Comments"
msgstr "評論"

msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

msgid "Enter Content"
msgstr "輸入內容"

msgid "List Comments"
msgstr "評論列表"

msgid "See more"
msgstr "查看更多"

msgid "Disqus Comments"
msgstr "Disqus評論"

msgid "Facebook Comment"
msgstr "Facebook評論"

msgid "System Comment"
msgstr "系統評論"

msgid "Facebook settings"
msgstr "Facebook設置"

msgid "If This Value Does Not Exist . Facebook Comments and Like and Share Buttons Will Not Work"
msgstr "如果此值不存在，Facebook評論和喜歡及分享按鈕將無法工作"

msgid "Number of comment to show"
msgstr "顯示的評論數量"

msgid "The number of comments to show by default. The minimum value is 1."
msgstr "默認顯示的評論數量。最小值為1。"

msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

msgid "Reverse time"
msgstr "反向時間"

msgid "Social"
msgstr "社交"

msgid "The order to use when displaying comments. Can be \"social\", \"reverse_time\", or \"time\". The different order types are explained in the FAQ"
msgstr "顯示評論時使用的排序方式。可以是“社交”、“反向時間”或“時間”。不同的排序類型在FAQ中有解釋"

msgid "a few seconds ago"
msgstr "幾秒前"

msgid "Only Works With Themes That Have Filters"
msgstr "僅適用於具有篩選器的主題"

msgid "Dislikes"
msgstr "不喜歡"

msgid "Likes"
msgstr "喜歡"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "You reaction this post."
msgstr "您對此帖子的反應。"

msgid "Your reaction has been recorded."
msgstr "您的反應已被記錄。"

msgid "Prev EP"
msgstr "上一集"

msgid "Next EP"
msgstr "下一集"

msgid "Light Off"
msgstr "燈光關閉"

msgid "Light On"
msgstr "燈光開啟"

msgid "Background Button Color"
msgstr "背景按鈕顏色"

msgid "If you do not use a background color, you can enter the value: <b>transparent</b>"
msgstr "如果您不使用背景顏色，可以輸入值：<b>透明</b>"

msgid "Button Border Radius"
msgstr "按鈕邊框半徑"

msgid "Use px value. If not rounded leave value 0"
msgstr "使用px值。如果不需要圓角，請將值設為0"

msgid "Color Settings"
msgstr "顏色設置"

msgid "Backup Server Color"
msgstr "備份伺服器顏色"

msgid "Background Backup Server"
msgstr "背景備份伺服器"

msgid "Text Color Backup Server"
msgstr "備份伺服器文字顏色"

msgid "Change Server"
msgstr "更改伺服器"

msgid "Episode Hover Backgroud Color"
msgstr "劇集懸停背景顏色"

msgid "Episode Backgroud Color"
msgstr "劇集背景顏色"

msgid "Backgroud List Color"
msgstr "背景列表顏色"

msgid "Hide Change Server Button"
msgstr "隱藏更改伺服器按鈕"

msgid "Text Active Backup Server"
msgstr "激活備份伺服器文字"

msgid "List Episode Color"
msgstr "劇集列表顏色"

msgid "Color Comments"
msgstr "顏色評論"

msgid "Backgroud Color Comments"
msgstr "背景顏色評論"

msgid "Import Episode To"
msgstr "匯入劇集到"

msgid "Notification/Note"
msgstr "通知/備註"

msgid "Add to One Slide (Slider one by one)"
msgstr "添加到一個幻燈片（逐個滑動）"

msgid "Add to Carousel Slider"
msgstr "添加到輪播滑塊"

msgid "Paging the episode list"
msgstr "分頁劇集列表"

msgid "Edit Post Info"
msgstr "編輯帖子資訊"

msgid "Add Subtitle"
msgstr "添加字幕"

msgid "Subtitle Label"
msgstr "字幕標籤"

msgid "MP4 File"
msgstr "MP4檔案"

msgid "New Server Name"
msgstr "新伺服器名稱"

msgid "Current Servers"
msgstr "當前伺服器"

msgid "Episode URL"
msgstr "劇集URL"

msgid "Episode Type support list:"
msgstr "劇集類型支持列表："

msgid "Add New Server"
msgstr "添加新伺服器"

msgid "Reload this page"
msgstr "重新加載此頁面"

msgid "Example"
msgstr "示例"

msgid "Only main episode link"
msgstr "僅主劇集連結"

msgid "Only main episode link and subtitle, not alternate link fallback"
msgstr "僅主劇集連結和字幕，不包括替代連結回退"

msgid "Only main episode link and alternate link fallback, not subtitles"
msgstr "僅主劇集連結和替代連結回退，不包括字幕"

msgid "Full of parameters"
msgstr "完整參數"

msgid "Choose Server"
msgstr "選擇伺服器"

msgid "Alternate Server"
msgstr "替代伺服器"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Autoplay next episode, please wait..."
msgstr "自動播放下一集，請稍候..."

msgid "Automatically resumes your videos from where you played them last at"
msgstr "自動從您上次播放的位置恢復影片"

msgid "Playback from the beginning?"
msgstr "從頭開始播放？"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Continue watching"
msgstr "繼續觀看"

msgid "EXIT"
msgstr "退出"

msgid "18+ ENTER"
msgstr "18+進入"

msgid "Your name and message is required (*)"
msgstr "您的名字和訊息是必填項（*）"

msgid "Your message"
msgstr "您的訊息"

msgid "Thank you for sending error messages. We will fix the problem in the shortest time possible."
msgstr "感謝您發送錯誤訊息。我們將在最短的時間內解決問題。"

msgid "Name or Email"
msgstr "姓名或電子郵件"

msgid "End of episode list"
msgstr "劇集列表結束"

msgid "First of episode list"
msgstr "劇集列表開始"

msgid "Failed to remove items!"
msgstr "移除項目失敗！"

msgid "All items removed successfully!"
msgstr "所有項目已成功移除！"

msgid "Marked as resolved successfully!"
msgstr "已成功標記為已解決！"

msgid "Failed to mark as resolved!"
msgstr "標記為已解決失敗！"

msgid "Item removed successfully!"
msgstr "項目已成功移除！"

msgid "Failed to remove item!"
msgstr "移除項目失敗！"

msgid "An error occurred while removing the item."
msgstr "移除項目時發生錯誤。"

msgid "An error occurred while removing all items."
msgstr "移除所有項目時發生錯誤。"

msgid "Invalid structure. Each line must have exactly 3 parts separated by the \"|\" character."
msgstr "結構無效。每行必須有3個部分，並用“|”字符分隔。"

msgid "There are no new episodes yet or this is the last episode!"
msgstr "目前沒有新劇集或這是最後一集！"

msgid "Cache Movies"
msgstr "快取電影"

msgid "Empty!"
msgstr "空！"

msgid "HD, FULL HD..."
msgstr "HD、FULL HD..."

msgid "Manage Episode"
msgstr "管理劇集"

msgid "Please publish post before you can edit episodes"
msgstr "請先發布帖子，然後才能編輯劇集"

msgid "You Must Provide Full Parameters: TITLE, SV, EP, Otherwise There Will Be An Error"
msgstr "您必須提供完整參數：標題、伺服器、劇集，否則會出現錯誤"

msgid "Submit Report"
msgstr "提交報告"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "On Going"
msgstr "進行中"

msgid "Theater Movies"
msgstr "院線電影"

msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

msgid "Body Background"
msgstr "主體背景"

msgid "Color Button Player"
msgstr "顏色按鈕播放器"

msgid "Find Episodes Quickly"
msgstr "快速查找劇集"

msgid "Backgroud Color Find Episodes"
msgstr "查找劇集背景顏色"

msgid "Text Color Find Episodes"
msgstr "查找劇集文字顏色"

msgid "Border Color Find Episodes"
msgstr "查找劇集邊框顏色"

msgid "Episode Server Text Color"
msgstr "劇集伺服器文字顏色"

msgid "Hover Background Color"
msgstr "懸停背景顏色"

msgid "Backgroud Active Backup Server"
msgstr "背景激活備份伺服器"

msgid "Border Backup Server"
msgstr "備份伺服器邊框"

msgid "Hover Backup Server"
msgstr "懸停備份伺服器"

msgid "Adult Content"
msgstr "成人內容"

msgid "Forward 10 Seconds"
msgstr "快進10秒"

msgid "Rewind 10 Seconds"
msgstr "倒退10秒"

msgid "AdBlock Detected!"
msgstr "檢測到AdBlock！"

msgid "Please disable AdBlock to continue watching."
msgstr "請禁用AdBlock以繼續觀看。"

msgid "Detect AdBlocker"
msgstr "檢測AdBlocker"

msgid "Auto detects ad blockers and displays a notifications to users"
msgstr "自動檢測廣告攔截器並向用戶顯示通知"

msgid "Ex: \"Users please remove ad blocker!\""
msgstr "例如：“用戶請移除廣告攔截器！”"

msgid "Total Likes"
msgstr "總喜歡數"

msgid "Total Dislikes"
msgstr "總不喜歡數"

msgid "Change Label Movies"
msgstr "更改電影標籤"

msgid "Select Label TV Series : Completed"
msgstr "選擇標籤電視劇：已完成"

msgid "Select Label TV Series : Ongoing"
msgstr "選擇標籤電視劇：進行中"

msgid "Select Label Movies"
msgstr "選擇電影標籤"

msgid "Full {quality}"
msgstr "完整 {quality}"

msgid "Episode {episode}/{total_episode}"
msgstr "劇集 {episode}/{total_episode}"

msgid "Completed ({episode}/{total_episode})"
msgstr "已完成（{episode}/{total_episode}）"

msgid "Adblock Notices"
msgstr "Adblock通知"

msgid "Find episodes"
msgstr "查找劇集"

msgid "Color 5 Latest Episode"
msgstr "顏色5最新劇集"

msgid "Text Color Button"
msgstr "文字顏色按鈕"

msgid "Backgroud Color Button"
msgstr "背景顏色按鈕"

msgid "License Manager"
msgstr "授權管理器"

msgid "Theme License"
msgstr "主題授權"

msgid "Enter your theme license key."
msgstr "輸入您的主題授權金鑰。"

msgid "License Key"
msgstr "授權金鑰"

msgid "License Action"
msgstr "授權操作"

msgid "Deactivate License"
msgstr "停用授權"

msgid "Activate License"
msgstr "激活授權"

msgid "License status is unknown."
msgstr "授權狀態未知。"

msgid "Renew?"
msgstr "續訂？"

msgid "unlimited"
msgstr "無限制"

msgid "License key is active."
msgstr "授權金鑰已激活。"

msgid "Expires %s."
msgstr "到期%s。"

msgid "Lifetime License."
msgstr "終身授權。"

msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
msgstr "您已激活%1$s/%2$s站點。"

msgid "License key expired %s."
msgstr "授權金鑰已過期%s。"

msgid "License key has expired."
msgstr "授權金鑰已過期。"

msgid "License keys do not match."
msgstr "授權金鑰不匹配。"

msgid "License is inactive."
msgstr "授權未激活。"

msgid "License key is disabled."
msgstr "授權金鑰已禁用。"

msgid "Site is inactive."
msgstr "站點未激活。"

msgid "Updating this theme will lose any customizations you have made. \"Cancel\" to stop, \"OK\" to update."
msgstr "更新此主題將丟失您所做的任何自定義。“取消”以停止，“確定”以更新。"

msgid ""
"<strong>%1\\$s %2\\$s</strong> is available. <a href=\"%3\\$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5\\$s\"%6\\"
"$s>update now</a>."
msgstr "<strong>%1\\$s %2\\$s</strong>可用。<a href=\"%3\\$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">查看新內容</a>或<a href=\"%5\\$s\"%6\\$s>立即更新</a>。"

msgid "License Details"
msgstr "授權詳細資訊"

msgid "Status:"
msgstr "狀態："

msgid "License Key:"
msgstr "授權金鑰："

msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

msgid "Expiration Date:"
msgstr "到期日期："

msgid "Lifetime License"
msgstr "終身授權"

msgid "License Limit:"
msgstr "授權限制："

msgid "You have %s/%s sites activated"
msgstr "您已激活%s/%s站點"

msgid "Update License"
msgstr "更新授權"

msgid "If you wish to use this license on a different server, deactivate it first."
msgstr "如果您希望在不同的伺服器上使用此授權，請先停用它。"

msgid "License Code"
msgstr "授權代碼"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Import Page/Menu/Widgets Template"
msgstr "匯入頁面/菜單/小工具模板"

msgid "Header"
msgstr "頁眉"

msgid "Footer"
msgstr "頁腳"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Import/Export Templates"
msgstr "匯入/匯出模板"

msgid "General"
msgstr "常規"

msgid "Settings imported. This is just an example. No data imported."
msgstr "設置已匯入。這僅是一個示例。未匯入任何數據。"

msgid "Custom description for theme options"
msgstr "主題選項的自定義描述"

msgid "Pages"
msgstr "頁面"

msgid "Menu"
msgstr "菜單"

msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

msgid "Classic Editor"
msgstr "經典編輯器"

msgid "Classic Widgets"
msgstr "經典小工具"

msgid "Additional CSS"
msgstr "附加CSS"

msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

msgid "Font Family"
msgstr "字體系列"

msgid "Show/Hide Admin Bar"
msgstr "顯示/隱藏管理欄"

msgid "Add your own CSS code here to customize the appearance and layout of your site."
msgstr "在此處添加您自己的CSS代碼以自定義網站的外觀和佈局。"

msgid "This option disables the new Gutenberg Editor (aka Block Editor) and replaces it with the Classic Editor"
msgstr "此選項禁用新的Gutenberg編輯器（又名塊編輯器），並將其替換為經典編輯器"

msgid "This Option Will Return Widgets to Classic Mode"
msgstr "此選項將小工具返回到經典模式"

msgid "Show Or Hide Admin Bar From Frontend Theme"
msgstr "從前端主題顯示或隱藏管理欄"

msgid "Displays the old episodes manager in the post editor"
msgstr "在帖子編輯器中顯示舊劇集管理器"

msgid "Google Analytics"
msgstr "Google分析"

msgid "Meta verification"
msgstr "元驗證"

msgid "Other Scripts Header"
msgstr "其他腳本頁眉"

msgid "Paste here your Google Analytics following code."
msgstr "在此處粘貼您的Google分析代碼。"

msgid "Paste here your meta codes (for example to verify your domain from a third party like Google Suite, etc.)"
msgstr "在此處粘貼您的元代碼（例如，從Google Suite等第三方驗證您的域名）"

msgid "Hide required plugins notice"
msgstr "隱藏所需插件通知"

msgid "This Option Will Hide Notifications About Required Plugin Installation"
msgstr "此選項將隱藏有關所需插件安裝的通知"

msgid "Footer Scripts"
msgstr "頁腳腳本"

msgid ""
"Enter the codes which you need to place in your footer. Tracking Code or any other JavaScript. (ex: Google Analytics, Clicky, Woopra, Histats, etc.)."
msgstr "輸入您需要放置在頁腳中的代碼。跟踪代碼或任何其他JavaScript。（例如：Google分析、Clicky、Woopra、Histats等）。"

msgid "Footer About Text"
msgstr "頁腳關於文字"

msgid "Copyright Text"
msgstr "版權文字"

msgid "You can change or remove our link from footer and use your own custom text. (Link back is always appreciated)"
msgstr "您可以更改或移除頁腳中的鏈接，並使用您自己的自定義文字。（鏈接回來總是受到讚賞）"

msgid "Create Page"
msgstr "創建頁面"

msgid "Create Menu"
msgstr "創建菜單"

msgid "Create Widgets"
msgstr "創建小工具"

msgid "Create <a href=\"%s\" target=\"_blank\">page</a> like on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a> demo."
msgstr "創建<a href=\"%s\" target=\"_blank\">頁面</a>，如<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>演示。"

msgid "Create a <a href=\"%s\" target=\"_blank\">menu</a> like on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a> demo."
msgstr "創建<a href=\"%s\" target=\"_blank\">菜單</a>，如<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>演示。"

msgid "Create <a href=\"%s\" target=\"_blank\">widgets</a> like on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a> demo."
msgstr "創建<a href=\"%s\" target=\"_blank\">小工具</a>，如<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>演示。"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Download and make a backup of your options."
msgstr "下載並備份您的選項。"

msgid "This action will create a page in your admin."
msgstr "此操作將在您的管理中創建一個頁面。"

msgid "This action will create a menu in your admin."
msgstr "此操作將在您的管理中創建一個菜單。"

msgid "This action will integrate video block widgets in your admin."
msgstr "此操作將在您的管理中集成視頻塊小工具。"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Select a Niche image to import options from a niche. Then click on the Import button."
msgstr "選擇一個利基圖像以從利基匯入選項。然後點擊匯入按鈕。"

msgid "Theme options will be imported in order to change the appearance of your site."
msgstr "主題選項將被匯入以更改您的網站外觀。"

msgid "Select \"From file\" to import options from a json backup file. Then click on the Import button."
msgstr "選擇“從文件”以從json備份文件匯入選項。然後點擊匯入按鈕。"

msgid "You can export a json backup file in the Export section of this theme options."
msgstr "您可以在此主題選項的匯出部分匯出json備份文件。"

msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

msgid "Logs"
msgstr "日誌"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Show logo on both JWPlayer and embedded iframe player"
msgstr "在JWPlayer和嵌入的iframe播放器上顯示標誌"

msgid "Custom Ads Position"
msgstr "自定義廣告位置"

msgid "Ads Configuration"
msgstr "廣告配置"

msgid "You can add ads code for desktop and mobile devices"
msgstr "您可以為桌面和移動設備添加廣告代碼"

msgid "ADS Desktop"
msgstr "桌面廣告"

msgid "Popup Ads Code Desktop"
msgstr "桌面彈出廣告代碼"

msgid "Header Ads Code Desktop"
msgstr "桌面頁眉廣告代碼"

msgid "Footer Ads Code Desktop"
msgstr "桌面頁腳廣告代碼"

msgid "Top Player Ads Code Desktop"
msgstr "桌面播放器頂部廣告代碼"

msgid "Under Player Ads Desktop"
msgstr "桌面播放器下方廣告"

msgid "ADS Mobile"
msgstr "移動廣告"

msgid "Header Ads Code Mobile"
msgstr "移動頁眉廣告代碼"

msgid "Footer Ads Code Mobile"
msgstr "移動頁腳廣告代碼"

msgid "Top Player Ads Code Mobile"
msgstr "移動播放器頂部廣告代碼"

msgid "Under Player Ads Mobile"
msgstr "移動播放器下方廣告"

msgid "Custom JWPlayer"
msgstr "自定義JWPlayer"

msgid "JWPlayer Configuration"
msgstr "JWPlayer配置"

msgid "Show Ads & Banner"
msgstr "顯示廣告和橫幅"

msgid "This setting only applies to JWPlayer: Auto hide the logo when the mouse is not over the player."
msgstr "此設置僅適用於JWPlayer：當鼠標不在播放器上時自動隱藏標誌。"

msgid "Logo Player Configuration"
msgstr "標誌播放器配置"

msgid "Show Logo Player"
msgstr "顯示標誌播放器"

msgid "Player & ADS"
msgstr "播放器和廣告"

msgid "Search Slug"
msgstr "搜索Slug"

msgid "The slug of the https://domain.com/search/quentin-tarantino page"
msgstr "https://domain.com/search/quentin-tarantino頁面的Slug"

msgid "The slug of the %s page"
msgstr "%s頁面的Slug"

msgid "Tags Slug"
msgstr "標籤Slug"

msgid "Director Slug"
msgstr "導演Slug"

msgid "Actor Slug"
msgstr "演員Slug"

msgid "Category Slug"
msgstr "分類Slug"

msgid "Custom Slug"
msgstr "自定義Slug"

msgid "Select Type Watch Page"
msgstr "選擇類型觀看頁面"

msgid "Using Watch and Info Pages"
msgstr "使用觀看和資訊頁面"

msgid "Use Single Original"
msgstr "使用單一原始"

msgid "Default No Image"
msgstr "預設無圖片"

msgid "Add Image"
msgstr "添加圖片"

msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

msgid "Import Demo"
msgstr "匯入演示"

msgid "Logo Image"
msgstr "標誌圖片"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Use an image instead of text for the logo"
msgstr "使用圖片代替文字作為標誌"

msgid "Use Logo Image"
msgstr "使用標誌圖片"

msgid "Themes Options"
msgstr "主題選項"

msgid "Enable to show or hide the admin bar."
msgstr "啟用以顯示或隱藏管理欄。"

msgid "Display All PHP Errors"
msgstr "顯示所有PHP錯誤"

msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "禁用XML-RPC"

msgid "Disable XML-RPC to prevent brute force attacks"
msgstr "禁用XML-RPC以防止暴力攻擊"

msgid "Block Bad Query"
msgstr "阻止惡意查詢"

msgid "Block bad query to prevent SQL injection"
msgstr "阻止惡意查詢以防止SQL注入"

msgid "Disable Emoji"
msgstr "禁用Emoji"

msgid "Disable Emoji to prevent loading extra files"
msgstr "禁用Emoji以防止加載額外文件"

msgid "Disable REST API"
msgstr "禁用REST API"

msgid "Disable REST API to prevent unauthorized access"
msgstr "禁用REST API以防止未授權訪問"

msgid "Disable WP Cron"
msgstr "禁用WP Cron"

msgid "Disable WP Cron to prevent loading extra files"
msgstr "禁用WP Cron以防止加載額外文件"

msgid "Disable WP Embed"
msgstr "禁用WP Embed"

msgid "Disable WP Embed to prevent loading extra files"
msgstr "禁用WP Embed以防止加載額外文件"

msgid "Disable Application Passwords"
msgstr "禁用應用程序密碼"

msgid "Disable Application Passwords to prevent unauthorized access"
msgstr "禁用應用程序密碼以防止未授權訪問"

msgid "Disable F12 Key, Debug tools in Browser"
msgstr "禁用F12鍵，瀏覽器中的調試工具"

msgid "URL to redirect if debug tool is opened"
msgstr "如果打開調試工具，則重定向的URL"

msgid "URL will redirect to after pressing F12 (Default is: https://haunytb.com)"
msgstr "按下F12後將重定向到的URL（默認為：https://haunytb.com）"

msgid "Disable RSS Feed"
msgstr "禁用RSS Feed"

msgid "Disable RSS Feed to prevent loading extra files"
msgstr "禁用RSS Feed以防止加載額外文件"

msgid "Disable Block Inline CSS"
msgstr "禁用塊內聯CSS"

msgid "Disable Block Inline CSS to prevent loading extra files"
msgstr "禁用塊內聯CSS以防止加載額外文件"

msgid "Disable Global Styles"
msgstr "禁用全局樣式"

msgid "Disable Global Styles to prevent loading extra files"
msgstr "禁用全局樣式以防止加載額外文件"

msgid "Disable Classic Theme Styles"
msgstr "禁用經典主題樣式"

msgid "Disable Classic Theme Styles to prevent loading extra files"
msgstr "禁用經典主題樣式以防止加載額外文件"

msgid "Apple touch icon"
msgstr "Apple觸摸圖標"

msgid "Upload a 152 x 152 px image that will represent your website's touch icon for iOS 2.0+ and Android 2.1+ devices."
msgstr "上傳一個152 x 152 px的圖片，代表您的網站的觸摸圖標，用於iOS 2.0+和Android 2.1+設備。"

msgid "Removing the redirect after changing a post or page's slug"
msgstr "更改帖子或頁面的Slug後移除重定向"

msgid "Enable to remove the redirect after changing a post or page's slug."
msgstr "啟用以在更改帖子或頁面的Slug後移除重定向。"

msgid "No feed available, please visit our homepage!"
msgstr "無可用Feed，請訪問我們的首頁！"

msgid "Only authenticated users can access the REST API."
msgstr "僅經身份驗證的用戶可以訪問REST API。"

msgid "This content is password protected. To view it please enter your password below:"
msgstr "此內容受密碼保護。要查看它，請在下面輸入您的密碼："

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Hide the notice for required plugins in the admin area."
msgstr "在管理區域中隱藏所需插件的通知。"

msgid "Select the comment system you want to use."
msgstr "選擇您要使用的評論系統。"

msgid "Enable to allow users to comment on your site."
msgstr "啟用以允許用戶在您的網站上評論。"

msgid "Facebook Apps ID"
msgstr "Facebook應用程序ID"

msgid "The shortname for your Disqus account. This is used to identify your Disqus account and is required for the Disqus comment system to work."
msgstr "您的Disqus帳戶的短名稱。這用於識別您的Disqus帳戶，並且是Disqus評論系統正常工作的必要條件。"

msgid "Disqus Shortname"
msgstr "Disqus短名稱"

msgid "You can add your own emojis by typing in the box above with the format emoji 1|emoji 2..."
msgstr "您可以通過在上面的框中輸入格式為emoji 1|emoji 2...的內容來添加自己的表情符號。"

msgid "Emojis Comments"
msgstr "表情符號評論"

msgid "Custom Comment"
msgstr "自定義評論"
